大埔要人！！？未出快啲出

突發！香城online現已公開發售！

推

推！唔夠人呀困左係隧道，行唔到！